老豆搵仔又收左皮

屌你班popo連TG都無撚晒自由

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

坐咗幾耐一早開咗個新

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

究極老豆搵仔好似出左 @dadfindboy3